就嚟開學了 分享下以前點樣排人。

利申和理非。

1. 以前見過一班人指住一個人笑. 乜都唔使講淨係指住佢嚟笑就夠。 咁樣佢就好尷尬唔知道自己衰乜嘢 同埋佢 諗極都唔會諗到。 就算佢問最好嘅朋友做咩事嗰個朋友都答佢唔到。 跟住佢就會以為最好嘅朋友都出賣佢。 ( 當然你地要同 佢個好朋友扮熟)

2. 做功課嘅時候扮曬一早傾好同犬二代一組 然之後自己搵另外一組。 到時就同老師講冇講過同犬二代一組。

3. 約一齊活動嘅時候故意畀佢聽到 . 約埋犬二代最好嘅朋友。 之後唔叫犬二代。

呢啲全部都冇犯校規

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

冇人討論??

改吓花名呢啲一定要有啦